啱啱沖涼諗到樣膠野

點解 依家啲人認為當差 做政府垃圾工 係有上進心 前途一片光明
但係有啲人想追尋夢想 要自己做老闆唔想打死一世工就係垃圾就係廢青呢
利申另一半話我冇上進心

點撚樣前途一片光明？做狗除咗穩定，退休有長糧之外，唔通做狗可以發大達咩？